汁邊頭髮打橫生既你點生存

屌
個髮形10年如一日
3-4wk 剪一次
左右剷青 上面剪短溝薄

留長等道力向翻下

留長 or 禿頭

想試下留
但而家好痛苦
已經一個月冇剪
兩邊鮑魚刷咁

有冇圖分享下

圖

20日左右就剪一次
冇錢啦
btw好密剪頭髮，髮質感覺上變好左

唔係個個留頭髮都係咁嫁咩

戴帽

係咪小智咁？

I know that feel bro
平均一個月剪一次,頭頭嗰d永遠向前生,轉唔到髮型,grl頭又難gel,gel左又hold唔耐

under cut

可以試下孔劉頭，哩期興，佢都係向外生

有冇圖睇下係點

我個轉位一短就企起向橫飛
有冇咩方法搞搞佢

狼人頭都幾型啊

可惜個樣無狼人咁型呢

你點解唔試下剷中間

正解 右上左上d頭髮留長cum住側邊剷青部份
1個月鬆d剷一次青 其他全留
嫌走樣走得快既就一個月內剷一次

留長髮效果最好

I KNOW THAT FEEL
好處係易打理，又易GEL

有冇用噴髮劑??? 長左唔用一定會跌番落黎

留長再加電
另外可以用負離子電髮水壓平

自己係屋企都做到

用gel禁番落去

留長冇用
我都係咁
keep住剷

i know that fell bro...
唯有1個月剪一次
次次都係剷側邊...
上面話留長, 男人老狗唔通仲留到日系飛輪海咁長咩

sorry 忍唔到笑

側呀

應該冇人慘過我 兩邊打橫生之餘，前面既陰都向左右分開生，即係自動中分，搞到一定要留厚同留長前面 一短或者薄就會因為頭髮唔夠重同密而中分，仲有一大風都會吹到咁

汁邊打橫生？

去做汁男啦，死汁男

一個月唔剪就會變keroro軍曹 個髮型師成日叫我吹兩邊，等佢無咁彈，都無用既 每次剪完頭髮，兩邊摌左，都會覺得自己靚仔左好多

3星期剪一次

短梗係唔得啦 要長d先吹貼到
不過算啦 鏟開唔好留啦

留長佢喇
比起剷青造型可以多變d
上年足足留咗成個summer break先dum落黎

後面倒生又係好慘

咪幾型

一陣去剷 廿日剷一下

I know that feel

I know that feel
出街一定要gel 頭

我都係
髮型師話係因為打側訓
叫我吹頭吹向下先

話留長果啲一定唔明
成個蓋咁
不過好彩老母識剪頭髮
26歲仔 每個月都係佢幫我剪

我都係咁

博士頭

好似一個疏水系統咁 要一個月剪一次頭髮

好難留架，有時都想轉下髮型，但都係忍唔住要剷側邊

我3星期剪一次
你地成日話留長，留長左可以變咩髮型？

終於有人屌

汁你老母

日系 跟據夾法可以好多變
不過香港地d人唔係好接受到架啦

試下戴眼鏡
戴高少少用眼鏡臂夾住兩邊d頭髮

剪完個人好清爽
每次都鏟3mm
二十日到又剪一次

無用架，仲彈番出黎

可唔可以教我剪頭中間，就算鏟完側邊，
中間會好厚，唔識剪到有翻啲層次

好似幾好

搵個好d嘅髮型師就得
利申 以前係咁

呢下真，不過要洗多好多錢

已經放棄左
根本冇可能留長
剷完好爽

I know that feel bro 就算長左側邊都係會飛起 洗完頭都一樣會飛起 三星期要剪一次頭髮 日日都要gel頭

I know that feel bro 仲要長左之後gel五到頭，要忍到去剪頭髮個日

我以前都係咁，依家電完一次
留長左+undercut
變左中分韓仔頭
搵個好既髮型師會幫你就到架喇

壓到上面壓唔到下面
眼鏡臂下低嗰d彈得仲勁

戴眼鏡只不過好似摩西分紅海咁
中間陷左
上下都彈出黎

毒撚先會人偷薄 gel撚完一支支

三星期去一次qb house

我都係咁，依家一個月去d速剪鋪剷一次算

想問你地平時係點gel?

唉屌，同樓主情況一樣，一個月唔剪側邊凸晒出嚟，最pk嘅係個頭好似變到成個波咁

拎風筒加梳壓著吹 再搽d 野落去

SAME，接近一個月就要剷一次

我都準備去剷草

有無咩提議

咩叫汁邊

三個禮拜剪一次 次次都係側面剷青

電卷髮啦

側邊飛哂出黎
要留長既話要忍一兩個月傻仔頭

一個月剪一次。利申長得好撚快

唔係毒撚唔偷薄架咩？咁咪好厚囉
利申 偷薄剪碎

偷薄定溝薄

Ching一定係靚仔

竟然冇乜人屌個汁字

屌，我仲衰
小九子頭
頭蓋頂又大
都唔知點剪好

電兩邊真係會平d咩？

點電 電完有咩用

每個星期自己剷兩邊一次

自己買個剷剷

你咪撚再剷啦

Same here

留長

利申：男 長到落腰

I know that feeling bro

訓醒兩邊一定樹起變左兩舊野其實同上面巴打啲圖有得揮

Btw原來咁多同路人

洗完頭，用風筒吹翻落去

我買左個剷自己keep 住剷走兩邊，keep 到兩個幾月。中間太厚好難梳先去比人剪。

自從電過一次之後好似就冇咁橫
真係苦無對策既巴打不妨一試

PiYizq

咁後面點？
成日覺得自己產完兩邊
中間同後面又好厚咁 會變得好怪

我夾左接近十年 覺得兩邊彈得少左

點解嘅會電埋側邊？

same

留名

最慘係我頭髮本身係硬果種，人地個頭髮係圓形，我就好似左中右三個圓形重疊左一齊咁

lm

一個月剪一次好正常
btw我2邊skin fade

留名
我都係一個月左右兩邊鏟

你一定冇用風桶吹下啲髮根

我都係
唯有keep住兩三個禮拜剪一次

aame

汁邊 鮑汁邊？

留名
留長好易變左個蓋咁
頭髮又係細軟好易油果隻
依家剷鳩哂佢

2星期剪一次，每次都單剪

汁乜撚野？

乜撚嘢叫汁邊？

留長 undercut 解決左依個問題好耐 出街落啲泥搞下兩邊 唔洗成個蓋咁

我已經放棄左去髮型屋去qb house算，反正個幾星期後又會打回原型

Under cut啦，我都係咁
啲人話向下吹有用
但好快彈返上去

仲未有圖

我都係 剷清 無計...

我後面一向無剷，兩邊如果唔係青晒，其實唔會唔自然。個剷有得set 幾多MM.

左右剷, 每個月要二舊, 好撚貴

剷得咁密就應該買個剷自己剪仲化算

你睇浸浸啲頭髮

我都係打側訓
但我正常訓會訓唔著

鏟兩邊你唔洗剪200啦

根本天生 咪撚鳩噏

去Qb house咪得

去到第6頁先有人屌汁邊

巴打有冇介紹

汁你老母咩，唔識中文 ？

剪頭髮剪到窮啦
根本吹側邊同用泥嚟㩒低都唔得

冇計一定要剷， 如果加埋髮質硬仲慘
髮型變化更少

罰你由頭睇多次post

個髮型師咪撚再搵佢啦， 根本唔專業

改善左你d頭髮留得唔長唔短果陣塌曬既情況

點電

Ching我19年嚟都係阿媽剪 I know that feel

唔洗keep住電咩?

我通常兩三個月電一次
點電姐係咩意思
去salon同佢講想電髮囉

有冇剪完undercut之後既圖睇下

Keep住一個月左右剪頭髮就得啦 反正而家都興兩邊係剷

亞洲人髮質係硬過鬼佬
所以啲鬼佬側邊明明好短，但整貼左就好型
亞洲人就成個傻仔咁